閪野朗宣佈：明日特別加插一場友賽

對手

領隊係咪西野翔

前鋒們交俾我mark